呢個時候香港人要做返D重要野

梗係立即做d行動多謝美國、侵侵表達香港人絕對支持美國啦！

港共狗官絕不代表香港人

冇人理都要自推